Voorzichtig als Lady Wyndover waren, een fluistering of twee had rond dat er iets mis was op Belfayre en Selvaine was één van de eerste om het te beluisteren.
Hij had zijn verdenkingen al langs, want hij was zo scherp als een lynx, en had gezien problemen in beide Esmeralda en Trafford gezichten.
Hij ging meteen naar Deepdale, en het moment waarop hij werd ingeluid in Lady Wyndover's aanwezigheid, gingen als direct naar de kern van de zaak.
"Waar is Esmeralda?"
vroeg hij in zijn rustige manier, maar met zijn priemende ogen vast aan haar.
